痔瘡 vs 廔管

大家都係關於屎忽既病痛
都係要開刀解決
到底痔瘡定廔管痛苦啲

有冇人唔好彩兩樣都中過

似乎都係小問題

做完舒服啲